放長假 但男朋友話唔得閒

連出一日街見面都唔得
到底你忙緊乜呢☺️

帽

Same
一個字 忙 就消失咗

忙緊溝第二個

屌你。自己學下嘢進步又同你講咩。
不思上進又畀你話，無錢又畀你話，乜乜柒柒。

畀啲空間啦好嘛？

陪緊第條女呀大佬 咪煩

上佢屋企屈蛇

你排第幾
仲有幾個要陪呀

起完你底 覺得佢溝緊其他女女啦似
雖然已經唔知你男定女

屌你 咪撚煩啦 打緊機呀🖕
一日打幾十個電話嚟🖕
唔聽你電話又喊又嘈
我岩岩打緊boss你又打電話嚟 搞到我死撚埋 仆街
出面咁撚多人 要行街你自己行飽佢啦 八婆😠😡

搵我 好得閒

樓主唔使理樓上啲人！支持多元成家！
就算你搞基都好唔使自責